二十歲炒股負載十一萬

試下學廣東話拼音可能會好d

大劣人?

大劣人不鳥